連登仔一到夏天就話濕熱, 冬天就話濕凍

所以呢

一個字, 廢

上連登除左鳩叫仲有咩做？